我同你講，呢一刻我可以話係非常之咸濕。

我未諗到點算好。

弱者先會問點算

報左警😥‎

做俾我睇

留名等全首